[巴士廣告]屌，又冇車

其實塞車，巴士司機都唔想
司機同乘客一樣辛苦

1999

唔明

不過都好過 不要煩惱不要功課只要手牽手
我們永遠好朋友

係「等咁耐都冇車！」
「搞錯呀又甩班！」#

你岩
但唔知點解我成日形住條友會爆粗

日日聽, 好撚煩